大家千奇唔好操肌唔操背。。。

話說我做開間Gym 房
操背部機壞左3個月
我就冇操肌3個月
但有keep 住操其他野, ie 胸 手 腳 膊 ...etc

點知
呢排個背成日都好唔舒服
個背成日唔夠力咁款
仲以為自己脊椎側彎
原來係脊骨附近啲肌肉好唔舒服

好心提下大家
千祈唔好操肌唔操背......

會寒背

你操下個腦先啦

用門框拉下背。

唔識用啞鈴/槓鈴操背咩？
正常人都唔會靜係用死一部機啦⋯

操背機壞左操唔到背🤔…？

d人話做gym撚無腦原來係真

屌你背面都有腹肌

無機咪deadlift/划船

唔操背🦍

洗撚要機咩，有dumbbell,pull up bar ,已經夠晒細啦

徒手係咪練唔到